通左一晚之後訓吾著。。。

岩先先系人地屋企過左晚
實際只系淺睡訓左陣
臨返home 戈時見肚餓就去食左個早餐
但好衰吾衰 點餐飲口快快點左個凍加非
以家想訓又訓吾到
個感覺好特別。。。

通渠通咗晚係噉㗎喇

叫左唔好扑咁耐野架啦

以後吾敢亂點咖啡

吾你老母

Sorry 唔唔唔

吾你老母 戈你老母咩 死番5p啦

做咩姐你